{
    "questions": [{
            "flashCardFront": "Demokratie",
            "flashCardBack": "Helicopter",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "Mehr direkte Demokratie; Volksentscheide auf Bundesebene?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Geldschöpfung",
            "flashCardBack": "Plane",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "Finanzkartell entmachten; Zinsen und Schuldgeld abschaffen?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Souveränität",
            "flashCardBack": "Truck",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "Unbeschränkte Souveränität; Friedensvertrag, Neue Verfassung?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Aussenpolitik",
            "flashCardBack": "Plane",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "Aggressive Einmischung stoppen; Sanktionen gegen Russland beenden?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Gesundheit",
            "flashCardBack": "Plane",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "Pharmakartell entmachten; Förderung alternativer Heilmethoden?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Arbeit & Soziales",
            "flashCardBack": "Plane",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "Solidarisches Grundeinkommen bei sozialer und ehrenamtlicher Arbeit?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Zwangsgebühren",
            "flashCardBack": "Plane",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "GEZ abschaffen; Keine Zwangsgebühr mehr?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Wahlversprechen",
            "flashCardBack": "Plane",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "Parteiprogramm = Wahlprogramm = Regierungsprogramm?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Energieversorgung",
            "flashCardBack": "Plane",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "Dezentrale Versorgung mit neuen alternativen Energien?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        },
        {
            "flashCardFront": "Privatisierung",
            "flashCardBack": "Plane",
            "flashCardFlipped": false,
            "questionText": "EU-Privatisierungsplan stoppen; Wasser und Saatgut schützen?",
            "answers": [
                { "answer": "Ja", "correct": true, "selected": false },
                { "answer": "Nein", "correct": false, "selected": false }
            ]
        }
    ]
}